港望 杜苦

港破山河在，制度破壞深。
有識之士悲，港豬依舊歡。
一國兩制毀，選票抵萬金。
回歸二十年，普選遙無期。